點解無元旦既文宣架

推呀！大家唔好習慣呀

支持

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧